是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊 今日簡單便是美

好無益, 你女仔?

sure

詩詩 is

炒蛋正

但是羊也要多吃菜
以免出現流血事件

本身想整玉子燒 唔撚識卷

lunch eat so much glass

Grass

老師教 冇可能錯

睇片好似要個四方煎pan

羊下午是吃草grass

glass 草

唔好食咁多無益野, 教你煮

Grass玻璃

我有老公

好叻

我教你老公點做個好老公......餓死老婆

比平日的好

平日都幾好

ok wor!

諗起劉丹個心抱

Can't wait for things to go back to normal so my wife and I can dine out again!

me too!